近眼散光深可唔可以戴同配到隱型眼鏡？

小妹近視好深：差唔多有一千度；散光都好深。但係想間唔中戴下隱型眼鏡。全知全在全能嘅連登知唔知道，深近眼同深散光嘅小妹可唔可以戴同配到隱型眼鏡？

可以

巴打，有無啲特別事項要注意？

而家大把online store
可以睇定邊隻款有你度數
然後比較佢既透氧度
仲有其他功能
例如有隻有分上下會舒服好多
之後第一次去番大鋪買
重點：佢帶去驗眼之前記得問清楚收費
眼鏡數字驗完眼先同你講買兩盒先可以免驗眼費

唔該曬ching!!!

可以 但佢會配唔足畀你 好似係技術限制